[ ЗАДАЧНИК LIGHT ] от DeusOps

Чекпойнты по уровню сложности:
1. Создать vagrant-файл, запускающий виртуальную машину с Ubuntu 20.04
2. Установить gitlab-runner и docker через репозитории
3. Создать проект на gitlab.com и добавить туда собственные раннеры типо shell и docker
4. Автоматизировать этап 2 через парментры провидининга в Vagrant
5. Автоматизировать этап 3 через параметры провижининга в Vagrant, используя переменные

id 220902
